唔好挑戰香港少數族群，唔係會受到更嚴重反擊

唔好刺激人地，正如唔好刺激中國一樣

要包容同用愛感化他們

麻木使人冷靜